燒山：係時候成立臨時政府

你誤解左作意思

佢係話要 聯合救返學生 係有民意基礎 大於政府

831